Привіт !
Звуть мене Віталій,мені 29 
Пішов в цю сферу через те що твердо вирішив підкорити собі нову професію і знайти нові знайомства та сподіваюсь роботу.
Ціль на цих 4 міс сумліно вчитись та виконувати вказівки такі як ця ).
